細個你話為我好 而家大個到我地為你好

細個唔識野，老母迫我地做啲咩學啲咩，我地未必鍾意甚至討厭，但佢地都係話為我地好

大個左，慢慢知道佢地嘅用心良苦，只係我地要花十幾年時間先知道苦心

到而家，我地堅持對抗惡法，係因為我地學識是非黑白，真理同公義，我地企出黎，都係為左係屋企嘅兩老好，甚至我地下一代

以前我地唔識，你地守護我；今天你地未必明白發生咩事，但我都想好似以前嘅你地咁，守護著你地